#開心完#我哋需要一場真。罷工。罷課

我垃圾，我P牌新ac，我係CD ROM, 我第一次開post。我可能講廢話，唔好屌咁大力。

其實有眼睇上一次 30萬人罷工係好多人參加，但 除咗唔同地方嘅地區全民運動日shift focus外。 我覺得問題係個時間準備係唔多夠，起碼當時都唔見我老豆老母年紀層面有好多消息，佢哋都係到時有不合作運動搞親先知咩事。

依家都聽到有搞開學罷課， 咁我哋冇理由淨係罷課唔罷工㗎嘛。咁其實係咪都應該同步係輿論層面上面推廣下罷工呢件事？

我覺得罷工唔同遊行， 罷工真係要多啲時間開始講仲要係鋪天蓋地咁講

如果已經搞緊or有同類熱門post 而我係膠咗請見諒

不過當然我覺得更加緊要係有死線，先過任何野

罷工唔可能架喇，冇錢你仲點發夢

咁9月事依家plan差唔多啦

罷兩日都好

有錢就夠攻？咁多手足被捉+受重傷
罷工要停社會運作
你講返唔返工會死算

有心嘅唔使9月
叫你將平日當假日遊行

上次唔得就因為唔夠多人